窮人生仔唔一定仆街 無能力送子女去外國讀書移民又生就真係仆街

你可以窮 但你有uk/canada/aus/usa passport
你可以隨便生
你又窮又乜都無 就飛去usa canada 生
起碼個仔一出世就有外國籍

又窮又無外國passport 又唔肯飛去第二度生正仆街

眼見幾個朋友生bb 問佢忍唔忍心放個仔係香港好似煉蠱咁
佢地個個都眼濕濕
我心諗 屌你la 乜7 都無諗過就生

香港地有幾多窮人有你講果堆PASSPORT